【認真討論】林鄭其實係唔係最想香港衰退，加速大陸爆經濟果個

睇翻佢又一開始推 送中 就擺中央上檯

然後駐英大使話割席

大陸出兵就攬炒

中央又冇可能話勒令叫香港政府改組 / 林鄭落台

可能唔單係我地急，中央都好急

可能佢地用777票選左隻鬼出黎

林鄭到依家仲死口硬唔講撤回

睇黎林鄭想burn together

各位巴絲點睇？

玉石俱焚

好似佢地屋企人全部去曬英國，

白宮連署影響唔到佢

我指中国同香港

所以佢可以安心搞爆兩地

唔好似何妖準備搬屋

爆完兩地就準備去英國授勳

英國待工

特工

Push

罷工

幫手推